如果現場既係本民前 黑警仲會唔會咁威威

2016年本民前，兩點鐘之前防暴警察都冇

得交通警同幾個cid畀到盡軍裝

今日幾個方陣，點打？